千萬買樓博女入名校 新移民母鬧爆港人「好吃懶做」：納稅比你多！

小一統一派位今早9時半進行選校程序，9時已有百多名家長在九龍塘41校網統一派位中心等候，替子女挑選心儀學校。從內地移居本港的李小姐希望女兒可派到第一志願瑪利諾修院學校（小學部），她為雙非和內地人被標籤抱不平，「(大陸人)他們交的稅比你們多，大家公平競爭，靠的是實力。」

丈夫是香港人的內地移民李小姐指，自己已在港定居7年，女兒在香港出世。之前曾向拔萃女小學遞交入學申請，惟未獲取錄。李小姐指，女兒自1歲起便參加興趣班，至今共參加8個，包括跳舞、畫畫、英文、鄧梓峰親身教導的演講課程，每月要花上2萬元，「女兒從沒有批評過，我只是讓她全面發展，她很開心，最喜歡爭取第一。」
李小姐指，瑪利諾修院學校是所有父母都喜歡的百年老校，但為保險亦替女兒報了私立的九龍塘學校，暫未有結果。她續稱為替女兒鋪路，一早和從事地產的丈夫投資千萬在九龍塘買樓，「41校網是全香港最好的校網，每對父母如果有能力有想法都應該搬過來，父母的錢都是留給小孩的，投資在小孩的大腦。」

對於有輿論批評內地人移居本港、雙非童搶學位，李小姐指女兒雖不是雙非童，但她仍為雙非和內地人抱不平，「這個世界有競爭才有進步，我們來香港，納的稅比你們多，全是靠自己，我們對香港做的貢獻比你們這種好吃懶做、不想努力、房子也想要便宜的香港人好多了。怎麼可能什麼都要便宜呢？社會這樣，政府就要破產了。」李小姐續指，內地人都是想把小孩培養好，然後小孩長大自然有貢獻，又反問:「不是我們香港經濟會這麽好嗎？」

馬先生和雙非兒子遞表後，兒子在統一派位中心舉起勝利手勢。馬先生指希望兒子獲派喇沙小學，認為喇沙是傳統名校，希望他能體驗香港的公立學校教育。馬先生指因出生率高，今年競爭較大，故亦替兒子報讀了區內的直資和私立學校，但未獲取錄通知。他指為了令兒子不會變成跨境童，特地數年前在九龍塘買樓，令兒子擠身41校網。

本地家長周先生在9時便到達派位中心等候入場，他指女兒的第一志願為瑪利諾修院學校，但因早前自行分配不夠分數不獲取錄。周先生稱今年小學學位競爭大，他同樣替女兒報讀了私立和直資的學校，「好多都仲係waiting list，我地唯有所有可行方法都做齊。」被問及是否憂慮官立和資助功課多而選擇私立學校，周先生指不會考慮太多，「咁樣係過慮」，他又指，內地人能在41校網買樓而納入校網和本地學生競爭也無辦法，「大家公平競爭啦。」

咁把炮出外國讀書啦上帝都屌撚柒你呀

走啦屌你
中國陰道
戥你老公可憐
娶件咁閪嘅撈婆

要不是中國
屌你，香港咁撚多年歷史
你居然好意思話係新移民撐起香港

2017年
而家應該小二？
入唔入到名校呀

講偷呃拐騙，大陸L係好努力嘅，仲好出色添

中國大陸人既才能事實上的確係比香港人優秀
人地中國落來買得起樓養得起女

然而垃圾香港人就不思進取正係識屌政府搞鍵國大業

講緊自己啲同胞 假結婚，呃綜援，支那有樓收租，濫用公共醫療

支那人 不嬲都夜郎自大㗎啦 尤其係呢堆撈鬆

安達村班大陸狗是什麼

咁撚不滿咪撚嚟囉冚家鏟

香港的確有部分人好吃懶做
2舊屎一樣臭

好吃懶做似係攻擊緊佢自己啲同胞喎

你們「做」什麼？貪污支那豬民的錢然後四處大撒幣？

啱！香港人真係好賤格㗎
中國咁照顧香港都唔識感恩
一於以後咪照顧香港
中資公司連基建都唔好接嚟做
等香港食屎啦

啱呀,所以中國人都係留返係中國呢啲先進地方啦,嚟香港美國英國呢啲垃圾地方真係委屈佢地.

她續稱為替女兒鋪路，一早和從事地產的丈夫投資千萬在九龍塘買樓

借香港銀行錢買樓炒起香港樓價，增加香港人負擔仲好意思出聲？

仲捐血?

你香港人都比大陸人ABUSE到排唔到公院
養和得呢D 賤雞有錢去,捐血咪益呢D人

你估大陸雞會捐血?

唔勤力做愛奶袋底點有傻仔娶，所以佢先話香港人好吃懶做

咁撚叻點解要黎hk呀！係大陸都得啦祖國咁撚偉大

多過鯹香港人囉

有錢係大曬

俾盡條大陸婆咪交咗7年稅！真香港人交足幾代又點計？

丈夫是香港人的內地移民李小姐

大6好吃懶做既人比HK既更多好多, 但在大6既HK人唔會影響到大6人生活

相由心生 , 惡婦

經濟增長只益大業主同商人
小市民只會因為樓價更加水深火熱
唔憎你就奇

鐘意爭第一？
世界咁大 自尊心又咁重
第時出黎發現自己唔係第一名會唔會受唔住走去跳樓架？

呢篇報導出左，阿撈婆個女想入到M記既機會已經

連登仔：大陸妹好呀 又純又溫柔

靠的是實力?
問下佢老公同佢d錢係點黎先啦

我買樓又唔係同政府買
點解樓價平政府會破產？

好吃懶做 至少港奴會去做
而唔係好似呢啲蝗婦咁拎個閪出嚟就算

不是我們香港經濟會這麽好嗎？
所有蝗蟲都係咁諗

每日150個解釋哂

希望個女努力爭取第一
天外有天，蝗婦個家庭最多都係男方屬於上流人士
小妹妹遇著父母都係上流人士嘅同學仔就會自悲再埋怨點解自己老母只係一件對社會無貢獻嘅垃圾

maryknoll 仲有一半藍血 , 不過都開始多大陸家長了

的確係佢有貢獻過班窮連登仔

香港人出名鐘意返工

回帶西，block

納稅睇你納咩稅，納利得稅，薪奉稅會多謝你

納物業印花稅屌你啦

講得好！

咁old news po 黎做乜9

到底有幾無恥先夠膽咁講野

政府又唔會破產既

但樓價平既話，賣地的收益都會低，因為市場會壓價

而且，大量社會問題會出現，香港政府邊敢面對，依家正值多事之秋，香港著火，北京都會發火屌人

納稅睇怕都係佢老公納
畀佢知道咁樣見報法實嬲撚死

女兒自1歲起便參加興趣班，至今共參加8個，包括跳舞、畫畫、英文、鄧梓峰親身教導的演講課程，每月要花上2萬元，「女兒從沒有批評過，我只是讓她全面發展，她很開心，最喜歡爭取第一。」

原來係學習咗港媽行事風格嘅支那女人
中港融合成功 勁撚過鐵血戰士

你老公交稅定你交稅呀
腥港人交稅多過香港人
講緊喺支那呀？
每日150隻
公屋俾你地搶哂
醫院俾你地塞爆哂
綜援俾你地呃
你都好意思話人好食懶做
躝番上去啦
祝你個女讀band3俾mk搞大肚呀

你老公交稅咋，你咪又係日we7嘜柒都唔做。講到自己有努力過咁，你最大嘅努力咪生左個女囉。睇怕無個on9老公你仲喺鄉下耕緊田邊有資格講交稅

香港全球工時no.1 邊個先好吃懶做?

蚛蟈蝗蟲就係貪香港制度完善

咁個制度邊個維持?

所以話, 一班 人唔洗點努力而突然暴富真係好危險

每日150個 當你每人交香港人1/3税都多過我地
知你多人啦

究竟佢個女宜家讀邊間?

個個黎洗黑錢 講到自己好有貢獻

配圖啲字色好撚支那長輩圖feel

你自己都祟尚百年老校，即係暗舐英國佬大奔周

香港經濟好

呃同胞錢享福

2017-02-11

又回帶

神父好波

內地移民李小姐

係得你有納稅咋阿嬸
你d同鄉正正就係你口中既好食懶飛
咁把炮你一個交多稅養晒佢地全部

搶人資源仲夠膽咁大聲
抵支那人俾全世界人歧視

小弟未買過樓
咁想問吓 現有業主賣本身層樓，政府會根據佢賣出個價錢有無or有幾多得益？

2017年
佢老公而家d錢出唔出到國

支那畜就係咁撚樣
納少少稅就大撚支野

他國專出閪人

投資小孩既腦 不如你投資下自己個腦先啦 講野唔經大腦 你咁樣咪又係害左個女 唔係你地啲大陸人落嚟搶資源香港洗搞到咁？講到香港人咁唔掂仲係度讀書？返你偉大既祖國做吸塵機啦 明明係到搶人資源仲可以理直氣壯簡直係野蠻人

你老母俾狗屌

既然大陸咁好，咁做乜落黎呀

屌你咩 咁燃有才能做咩要嚟香港 貢獻返俾自己偉大既祖國成日話自己幾掂又唔搞好啲自己既國家 有少少錢就移民 講真大陸係好就唔會有多人會走落嚟啦

口裏說不心裏卻很誠實 大陸人完美示範左比全球人類睇

貪污嘅材能確實係香港人拍馬都追唔上

中國唔係拆緊教堂咩

岩呀支那臭西
祝你條女比個好食懶飛既mk中出有左落撚埋你先知呀
屌你老母做地產有d錢都仲要娶大陸西
吹鳩漲

所以等judgement day，傾撚住佢地囉屌

佢錯唔唔曬 同一番說話可以俾佢同胞

佢邊個平衡時空走出黎

好想好想將呢D大陸人斬首肢解

不是我們香港經濟會這麽好嗎？

係建造緊有中國特色嘅教堂

馬 太 福 音, 27:38 - 當 時 、 有 兩 個 強 盜 、 和 他 同 釘 十 字 架 、 一 個 在 右 邊 一 個 在 左 邊 。

香港歷史耐過[中國]

黎得香港既都有錢有知識 其實個女人講得無錯

完全唔覺

講歪理就第一
垃圾

係大學認識下內地人就知

又搬龍門，
又話黎得香港既都有錢有知識
又要係大學識

而且大學班支那人一樣on9

無人假設你下下識都只係公屋新移民掛

支那人無一個係無辜

屌香港人又要落嚟要後袋嚟接受香港教育
係㗎食支那野食到腦生蟲傻撚咗

麻煩你解釋下咩野叫黎得香港就有錢有知識？

公屋o個d就唔叫黎香港既支那人？

香港人就係咁㗎喇吹鳩帳呀屌你老母
咁你又落嚟把撚柒呀 躝啦冚家剷

所以中國人呢個人種就係咁黑人憎 永遠用錢噠人

人如其名

呢個post冇人交稅多過個大陸婆